#. extracted from ReportsUIResources.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-30 20:02+0530\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.5.3\n"

#. #Autogenerated resource bundle. Run 'native2ascii -reverse' to convert to latin1 encoding.
#. #Thu Aug 21 11:40:50 CDT 2008
#: error.activity.not.allowed
msgid ""
"Sorry, you do not have permissions to perform this activity. Contact your "
"system administrator to grant you required permission and try again."
msgstr "您没有进行该操作的权限。请您在请求系统管理员授予您权限后重试。"

#: error.categoryId
msgid "Please specify report category."
msgstr "请指定报表分类。"

#: error.file
msgid "Please choose a Birt report to upload."
msgstr "请选择要上传的Birt报表。"

#: error.noMoreDynamicActivityId
msgid "ActivityId exceed the range, can not add any more."
msgstr "ActivityId超出范围，无法继续增加。"

#: error.reportActivityIdIsNull
msgid ""
"The report ActivityId is NULL, so you can not edit any information of this "
"report."
msgstr "由于该报表的ActivityId为NULL，您无法编辑该报表的任何信息。"

#: error.reportAlreadyExist
msgid ""
"The report already exists in this category. Please enter unique report info."
msgstr "分类中已存在该报表。请输入其它报表信息。"

#: error.reportInfoNotEdit
msgid ""
"You have not edited the report info. Please edit the report or click Cancel "
"to return to the View reports page."
msgstr "您尚未编辑过该报表。请编辑报表或点击“取消”按钮放返回至查看报表页面。"

#: error.status
msgid "Please choose a status."
msgstr "请选择一个状态。"

#: error.titleAlreadyExist
msgid "This title already exists,please choose another title. "
msgstr "该标题已存在，请选择其它标题。"

#: error.titleName
msgid "Please specify report title."
msgstr "请填写报表标题。"

#: errors.footer
msgid "</UL>"
msgstr "</UL>"

#: errors.header
msgid "<UL>"
msgstr "<UL>"

#: errors.prefix
msgid "<LI>"
msgstr "<LI>"

#: errors.suffix
msgid "</LI>"
msgstr "</LI>"

#: reports.Admin
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: reports.ReportTemplate
msgid "Report Template"
msgstr "报表模板"

#: reports.ShowWhenStatus
msgid "Show when Status"
msgstr "当状态显示"

#: reports.accountType
msgid "Account Type"
msgstr "账户类型"

#: reports.active
msgid "Active"
msgstr "活动的"

#: reports.add
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: reports.addreportsds
msgid "Add DataSource"
msgstr "添加数据源"

#: reports.addreportsparams
msgid "Add Parameters"
msgstr "添加参数"

#: reports.admindocumenttitle
msgid "Administrative Document Title"
msgstr "管理文件标题"

#: reports.administerreports
msgid "Administer reports"
msgstr "管理报表"

#: reports.administrativeDocumentDetails
msgid "Administrative document details"
msgstr "管理文件详情"

#: reports.administrativedocument
msgid "Administrative Document"
msgstr "管理文件"

#: reports.administrativedocuments
msgid "Administrative documents"
msgstr "管理文件"

#: reports.cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: reports.category
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: reports.changeReportInfo
msgid ""
"Click on the Edit link to make changes to report's status, category, or "
"report design document"
msgstr "点击编辑链接来对报表状态、分类或报表设计文件进行修改"

#: reports.classname
msgid "Classname"
msgstr "类名"

#: reports.clickCancel
msgid "Click Cancel to return to Admin page without submitting information."
msgstr "点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至管理页面。"

#: reports.clickSubmit
msgid "Click Submit if you are satisfied or click Edit to make changes."
msgstr "如果满意点击“提交”按钮，或者点击“编辑”按钮进行修改。"

#: reports.createNewReportInfo
msgid "To install a new BIRT report, click on {0}."
msgstr "如要安装新的BIRT报表，请点击{0}。"

#: reports.data
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: reports.description
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: reports.details
msgid "Report details"
msgstr "报表详情"

#: reports.documentInformation
msgid "Document information"
msgstr "文件信息"

#: reports.dot
msgid "."
msgstr "."

#: reports.download
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: reports.downloadadminDocuments
msgid "Download administrative document"
msgstr "下载管理文件"

#: reports.driver
msgid "Driver"
msgstr "驱动"

#: reports.dsname
msgid "Datasource Name"
msgstr "数据源名称"

#: reports.edit
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: reports.editDocumentInformation
msgid "Edit document information"
msgstr "编辑文件信息"

#: reports.editReportInformation
msgctxt "reports.editReportInformation"
msgid "Edit report information"
msgstr "编辑报表信息"

#: reports.editinformation
msgctxt "reports.editinformation"
msgid "Edit report information"
msgstr "编辑报表信息"

#: reports.editreporttips
msgid ""
"Complete the fields below. Then click Preview. Click Cancel to return to "
"report details without submitting information."
msgstr "请填写下面的栏位，然后点击“预览”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至报表详情页面。"

#: reports.editreporttipswithasterisk
msgctxt "reports.editreporttipswithasterisk"
msgid "Fields marked with an asterisk are required."
msgstr "加星号的栏位为必填项。"

#: reports.enterDocumentInformation
msgid "Enter document information"
msgstr "输入文件信息"

#: reports.enterRInformation
msgid "Enter report information"
msgstr "输入报表信息"

#: reports.exportformat
msgid "Select one of the following Export Format"
msgstr "请从下列导出格式中选择一个"

#: reports.inactive
msgid "Inactive"
msgstr "非活动的"

#: reports.information
msgid "Report information"
msgstr "报表信息"

#: reports.instructions
msgid ""
"Welcome to mifos reports area. Click on a report name below to view the "
"report"
msgstr "欢迎来到Mifos报表区域。点击下面的报表名称来查看相应的报表"

#: reports.labelAdministrativeDocument
msgid "Select Administrative Document"
msgstr "选择管理文件"

#: reports.labelCategory
msgid "Report category"
msgstr "报表分类"

#: reports.labelReportStatus
msgid "Report Status"
msgstr "报表状态"

#: reports.labelSelectTemplate
msgid "Select report template"
msgstr "选择报表模板"

#: reports.labelTitle
msgid "Report title"
msgstr "报表标题"

#: reports.linkviewreport
msgid "View reports"
msgstr "查看报表"

#: reports.linkviewtemplate
msgid "View Template"
msgstr "查看模板"

#: reports.listds
msgid "List Datasources"
msgstr "列出数据源"

#: reports.listparams
msgid "List Parameters"
msgstr "列出参数"

#: reports.listparamsmap
msgid "Map Parameter and Report"
msgstr "映射参数与报表"

#: reports.listreports
msgid "List Reports"
msgstr "列出报表"

#: reports.listuserparam
msgid "Enter Parameters"
msgstr "输入参数"

#: reports.markedFieldStatement
msgctxt "reports.markedFieldStatement"
msgid "Fields marked with an asterisk are required."
msgstr "加星号的栏位为必填项。"

#: reports.newReportLinkText
msgid "upload a new report"
msgstr "上传一个新报表"

#: reports.or
msgid "or"
msgstr "或"

#: reports.parameters
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: reports.paramname
msgid "Parameter Name"
msgstr "参数名称"

#: reports.password
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: reports.preview
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: reports.previewreporttips
msgid ""
"Review the fields below. Then click Submit. Click Cancel to return to report "
"details without submitting information."
msgstr "请查看以下信息，然后点击“提交”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至报表详情页面。"

#: reports.reports
msgid "Reports"
msgstr "报表"

#: reports.review&submit
msgid "Review & submit"
msgstr "查看并提交"

#: reports.reviewStatement
msgid "Review the information below. "
msgstr "请查看以下信息。"

#: reports.selectReport
msgid "To select, click on a report from the list below."
msgstr "如要选择，点击下方所列出的其中一个报表。"

#: reports.statement
msgid ""
"Complete the fields below. Click Cancel to return to Admin without "
"submitting information. "
msgstr "请填写以下栏位。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至管理页面。"

#: reports.status
msgid "status"
msgstr "状态"

#: reports.submit
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: reports.summaryandreport
msgid "Client Summary & History Report"
msgstr "客户概要及历史报表"

#: reports.title
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: reports.toeditclickon
msgid ""
"To edit click on the Edit link, to download click on Download admin document "
"link or to"
msgstr "点击编辑链接来进行编辑，点击下载管理文件链接来下载或"

#: reports.type
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: reports.upload
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: reports.uploadAdministrativeDocument
msgid "Upload administrative document"
msgstr "上传管理文件"

#: reports.uploadReport
msgid "Upload report"
msgstr "上传报表"

#: reports.upload_report
msgid "Upload Report"
msgstr "上传报表"

#: reports.uploadanewadmindoc
msgid "upload a new administrative document "
msgstr "上传一个新的管理文件"

#: reports.url
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: reports.username
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: reports.viewreportsds
msgid "View DataSource"
msgstr "查看数据源"

#: reports.viewreportsparams
msgid "View Parameter"
msgstr "查看参数"
